安徽中學生任性跳河無恙 姊姊相救不幸溺斃

安徽合肥肥東縣15歲中學生小洛被母親責罵後心生不忿跳河，不熟水性的17歲姊姊小楠挺身相救，惟小洛自行爬上岸撿回一命後，小楠卻不幸溺亡。小洛得知姊姊因自己的任性而無辜送命，感到極度自責，情緒異常，甚至聲稱要「還命」。警方事後叮囑家屬加緊看護小洛，以免其再做出傻事。

事發於上周五晚，小洛放學回家後，在晚飯期間被母親指責只顧着玩手機，小洛爭辯數句後憤然離家。小楠深知小洛脾氣不好，怕有意外，立即跟出家門並一路尾隨。不料小洛剛跑出村口不遠，就跳進路邊的一處深水塘中。

眼見弟弟跳河輕生，小楠不顧自己完全不熟水性，立即脫掉外套落水施救，然小洛只在水中幾番掙扎就自行爬上岸。由於當時天色已晚，小洛未有察覺小楠下水營救，直至小楠遺體被趕到的消防員撈起，小洛始知姊姊為救自己而不幸溺斃。

睇錯安徽中學 生性跳河

唉幫佢換命
好好做人呀仆街

內疚一世

唔識游水又要跳

佢父母可能開心呢

重男輕女